係地鐵文宣既絲打

香港人加油

搭單，呢單嘢可否幫忙煲大佢？

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！